\chapter{Простейшая задача вариационного исчисления. Необходимые условия локального экстремума.}
\section{Простейшая задача вариационного исчисления} 
\section{Необходимые условия локального экстремума}